一覺訓醒魚台仲係到

你班仆街咪再散怖恐慌
搞到我尋晚以後最後機會J左娜璉deepfake

樓主傻9

魚台是中國的

米咁
我已經好後悔

樓主好dirty

如果波台死咗 樓主真係唔知點算

瞓醒未 七日呀

7日後可再回味

我尋晚攬實娜璉瞓

？

點

將呢個post擺上TG

你自己post

我J緊Baekhyun deep fake